[尋物啟示]黃大仙現場留有黑警放TG大頭相機

我係前線記者

琴日黃大仙放催淚彈嘅時候，我企左喺黃大仙高位(B2站出口)，當時影咗好多黑警放tear gas一刻嘅相，亦有佢哋射去人群中間嘅相，係好重要嘅證據！

當時我企左係上邊

我係冇Gear嘅情況下頂到最後1分1秒，直到最後頂唔順要跳落黎，當時有個師兄救左我，扶我落嚟。

當時我以為我將部相機交咗比我同事，但諗返起實際上應該係交咗比嗰位師兄

當時情況好危急我成身好似着晒火咁好熱，咩都冇理跟住就跑左入地鐵站

到啲催淚彈散左之後我再想返嚟原地等左兩個鐘都見唔到個位師兄，亦都試過喺現場舉牌，但都係搵唔到嗰位師兄

希望嗰位師兄見到可以PM我🙏🏿🙏🏿
Telegram @Yoyocyyc

我部相機嘅樣

pish

推

Push

推
希望搵到

幫推

push

好重要嘅相機
師兄快啲見到
推

琴日見到你無乜裝 心都痛埋

幫你推

Pish

呢個一定要推

真 尋日見你問過 不過我好早就落左黎 幫你唔到

9號入機場

推啊推啊推

推呀推呀推

你bakcup咗先，以免有黑警冒認

叫哂你識既所有記者行家朋友幫會易啲

backup相先唔該

已send曬比記協and攝記協gp，未有回覆住。。

巴打有無試下喺啲telegram group問

Yep已問，冇回音

push!

推啊！

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

，

去大消物問

p

會唔會仲喺上面？

Push
Push
Push

位師兄係鬼咪仆街

先唔好理 推咗先

琴日見到你舉牌 幫推

義士有無執到相機

推呀

PISH

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

Push ar diu

dllm 憨𨳊嘅，有𨶙用呀，唔係射人羣唔通射空氣咩

推！

推到嗰位手足出黎

幫推 琴日見到你搵機

琴日見到你舉牌

快啲搵返
幫推

入面得職員都照放

放工過去望望

大力

藍田南體育館懷疑頭先見到你

pishh

推！揾証據

推推推

唔好怕羞過嚟同我打招呼

Up

P

其實係咪無人知玉石俱焚後面果句係咩

勁推

推推推推

唔好理 推咗先

大力推

晏晝2/3點講過大台執過sd card叫現場見到有人見到記者就上行家tg 問
唔太記得 可能記錯
問過大台未？

比狗捉左

幫手推

我都聽到
樓主可以問問

我問過喇，冇發現

加油巴打 發夢見你周圍舉牌

！

琴日見你舉牌
但真係問左周圍人都話無見
希望你盡早搵得翻部機

ps係發夢夢見

物歸原主

嘩屌, 快D還返部相機比人啦.....

其實金鐘都有狗射入橋底人群中

你留個tg比人啦

推
一定要搵得到

推 希望搵到

tg 谷有冇出post
你有冇係tg 谷出post

冇啊，淨係打過一次係失物group，手頭上冇咩TG 失物group。。。

搵到未

tui

借推
我覺得大家要俾返啲肯定俾民間記者會！

我見到公海谷有人幫你share 咗
另外條友有冇可能都比狗拉咗呢
所以你暫時接觸唔到佢？

hp

快啲搵翻部機

推。重要證據

絕對有可能，希望嗰位手足唔好有事啦。。

請問搵唔搵到

完全冇回音

會唔會係d狗收埋左

我無嘢講

祝早日物歸原主

希望早日物歸原主

算啦巴打唔使再推啦我自己再買過部啦，多謝你哋